[推到完場] 14/3 - 20:00 亞冠G組 東方 vs 水原藍翼(南韓)

亞冠分組賽G組第三輪
場地: 旺角大球場
時間: 14/3 - 20:00
直播: NowTV 633

幫下手 打氣叫香港唔叫東方得唔得

錬鈁

預計東方陣容:

葉鴻輝
曾錦濤 米曹 羅拔圖 黃梓浩
鄭璟昊 梁振邦 白鶴 謝敏榮 李康廉
麥基

p.s. 洛迪古斯及迪高於R&F畜力以及香港飛馬的賽事受傷, 分別缺陣四星期及兩星期

狗志，黃志聰死全家

旺角有人未呀

入場睇亨利

456

如果冇亨利正選 係門口放左張飛算數

For the good of Hong Kong

真心？

pmed

對苦力都唔出亨利 佢仲唔係主力球員

柒頭皮鐵拳孫中山呢？唔係好撚串嘅咩？

今晚轉涷，可能有人臨時唔入場
無飛的可以去旺角場門口睇下有無得執死雞

探訪老人院主力

突然有事去唔到
原價放兩張今晚學生飛
email: doaejf@yahoo.com

要！

Send左email比巴打

東方食撚屎 狗志收皮啦

走啦

唔知今場會唔會有韓國人係場外收飛呢

入場睇

韓妹
有飛有閪屌

你屌埋me 果份

佢地d外援都幾勁下，好難守。

上次叫we are東方聽到好似we are hong kong

山度士好好扭，莊拿芬多產射手

外援OK勁不過唔夠恆大勁
但本土泡菜勁過中國球員

ok

得D阿豬媽先會咁得閒睇波

John

克羅地亞佬Sovsic就踢法同內田智也差唔多，預計今場會攞嚟試佢

好難守就攻佢啦

支持東方

原價放成人飛一張

巴打們知唔知學生飛可唔可以拎去補番差價俾成人入場？
因為下場可能有fd去唔到 但唔係個個都係學生
唔該晒

亞冠post 都要狙擊mk聰

拉大買衫呀

ok
東方今日亞冠三分在望
狗志萬歲

今晚東方7:0水原
狗志萬歲

聰頭打中鋒入3粒。麥基屈速入2粒。 米曹死球頂入2粒

支持梁同志

仲有亨利帽子戲法
狗志一早估到

push

中國輝都入返粒

吊打泡菜仔，半場4:0,全場7:0
狗志帶領東方，衝出香港，亞洲第一

落雨既話坐龍門後面就牙煙

突發！花墟開始多水原球迷

旺角場有蓋等於無蓋，帶定遮啦

有無韓妹

雨樓common sense

有？

一排排企定係度比你屌啦

有
有人一家大細

開閘未

6點半開好似係

早知遲啲去...

有無直播lin

屌以為六點

唔係6點咩

東方食撚屎

現場如何

韓妹

上次28區幾時坐爆?

係咩
可能我搞錯本地同亞冠

屌又話有場刊

慧雯有冇直播

bam左
得番mo159

通宵無訓支持 已出發

之前都係睇Mo159
想問兩者有冇分別

準備去mks

有呀

無

雯B

生人霸死地

今晚應該都係毛毛雨

開閘個陣無 又行番出去攞

東方龍獅VS水原三星
正選：
1葉鴻輝
2米曹
4白鶴
13謝敏榮
14鄭璟昊
15羅拔圖
17李康廉
21曾錦濤
23麥基
29梁振邦
30黃梓浩

替補：
6黃展鴻
12曾至孝
16何國泉
18李嘉進
19鄭少偉
28黃志聰
35吳偉超

狗志帶領東方，衝出香港，亞洲第一

多左張成人飛
原價放

帥同菊花後備都冇

Mo159有無lin

2個都bam左

入緊場睇

呢個陣對灝天富力都win 不到啦

臨時有朋友去唔到 原價放一張學生飛

正選只出兩外援，好有日韓勁旅feel

中國輝
金井 主席 米曹 羅拔圖 黃梓
傻邦 白雀 牛榮
麥基 康廉

呢個陣係用嚟打畜力下話

東方有分落袋 自貼與假奶合照

放學遲左 而家先去會唔會得返龍門位

好撚豬 我地鍊鈁客串球迷13姨既質素

強陣

一定 我1820去到都有好多人

本土

死都唔出大佬孝wfc超

留返俾你

可以夠理由光明正大屌鄰隊假鬼陣

米曹5p

希望仲有兩連位

龍門後大把

睇入波正

龍門位其實唔差

迪高 洛迪古斯傷哂
睇哂5分鐘就輸兩粒

已入場
得龍門後面有位，依家落緊毛毛雨

唔係落雨我都坐

人多識坐一定坐龍門後面

now個網上621播唔播

630 633

東方足球 球場合奏

跪求巴打無私分享

米曹 -> 戰神
就變左香港隊

識坐一定坐龍門位

深近視 平時坐禁區個邊都睇唔清另一邊

咁係出面行多陣先

對面今次少啲fans，但好齊

東方！聰頭！球場領袖！

大家嗌sit巴

叫bigmac唱

keymansoho話金井右翼

認真

屌啲人以係東方入場

好㭍

Two thousand and two World Cup

black whistle

而家放工去緊旺角
想問太子附近有咩好食

同上次川崎囡囡爭太遠

矛正位坐

fb
【亞冠盃分組賽 東方Vs水原三星藍翼 出場陣容】
東方足球隊即將第二度於亞冠盃分組賽主場出擊，雖然球隊今仗受到傷兵困擾，只得米曹及羅拔圖兩名外援列陣，但一班本地球員已準備就緒，就算難關當前，亦會全力以赴抵抗強敵！

出場陣容:
1葉鴻輝(C)
21曾錦濤 2米曹 15羅拔圖 30黃梓浩
14鄭璟昊 4白鶴 29梁振邦 13謝敏榮 17李康廉
23麥基

後備球員: 16何國泉(GK)；6黃展鴻、12曾至孝、18李嘉進、19鄭少偉、28黃志聰、35吳偉超

#EasternLongLions #EasternSC #ACL2017 #OneAsiaOneGoal #SuwonBluewings

金井推上去好呀
廢事一衰累全家

本場Man of the match: 中國輝

佢以前好似打開進攻球員

都係打翻老本行啫，
最初出道佢打翼的

俾佢打返翼好事嚟

香港球隊熱身有啲唔好，人地拉筋熱身係場外，一踩草就掂波

而家先去緊太子 預坐山頂龍門後面

拉大買左衫未

希望唔洗同fd分開坐

東方 4.5.6.

廣州恆大首發：19-曾誠、25-鄒正、3-梅方、6-馮瀟霆、5-張琳芃、8-保連奴、10-鄭智、20-于漢超、11-古拿迪、16-黃博文、7-阿蘭

替補：32-劉殿座、2-廖力生、12-王上源、15-張文釗、21-張成林、27-鄭龍、29-郜林

川崎前鋒首發：1-鄭成龍、7-車屋紳太郎、5-谷口彰悟、4-井川佑輔、28-板倉滉、10-大島僚太、21-伊度瓦爾多-尼圖、8-阿部浩之、14-中村憲剛、2-登裏享平、11-小林悠

替補：30-新井章太、9-森本貴幸、13-三好康兒、16-長谷川龍也、19-森谷賢太郎、20-知念慶、25-狩野健太

yes
本土陣吊打泡菜仔
狗志萬歲

剛到太子表示幫你留意下邊度有位

幫埋我唔該 兩個人

個中場想點

下次對支那 香港人得返龍門後邊位坐

界限街龍門後有位

即係今晚無 LINK 啦

等睇#入表演 打幾把落屌佢d人到

小食部龍門後6成幾滿
雙人位冇咩淨

應該10分鐘輸第1粒

露天位置大把位

佢係百屌成材我唔拘呀
雖然佢就黎億屌

應該輸 3 , 4 粒

0:4

狗志萬歲
7:0

買唔切飛 無緣

留比佛山之友， 未過到關

今晚井入波， 一世支持井

乞link

水原三星首發：1、申和容、3-樑相珉(C)、8-趙源熙、9-樸基棟、10-儒尼奧爾-山度士、11-金民友、13-徐訂晉、20-郭光善、22-高承範、25-崔成根、66-紹夫西奇

人地都係出兩個外援

大家都係兩個外援:
東方
水原

thx咁多位港超ching

波撞波

原來金民友返左韓國踢

28區同韓國仔互舉中指鬥屌

韓仔抵屌

正

7粒咁保守 冇籃球比數都唔叫狗志啦

好似係準備服兵役

Sit巴！

鬼叫港台唔肯買

咁你仲唔再開多個 mo159

當日港中大戰3,4條友霸5,6行照屌人啦

簽黎把撚

睇泡菜link啦

韓仔支持

薯片

where

買黎做文員

後備席大佬

應該係條友無心踢

咩link都要 求link

傑志班on9今日過左檔？錬鈁果邊多左人又跳又叫

差唔多la

啱啱訓醒
睇波

蔚山現代 仲係 0:0 蒙通聯

泰仔個場咁吉既 ?

BALLBAR CC

班韓狗嘈到呢

強國link

STOP 左

有得睇 唔理了 照殺

亨利做後備wor，lm亨利落場絕殺泡菜

跪求link :(

藍翼留力？

開唔到既..

隊長都唔出

比人禁住黎踢

攻右邊

弱點進攻警號

GOOGLE CHROME

十2穩開

上面條link唔得

韓狗一出聲好正

唔知今埸㩒幾多次平安鐘

mckee打正前
側邊防守力弱好多

雯b唔開台無得睇了

開波未

強國link講中國香港，難聽過粗口

唔得呀

泡菜輕敵唔出jonathan，東方有機

東方d閘

高清 ace steam

雀暫時

香港人係咁唔好咁高要求

見到狗志條撚樣就想打鳩佢

冇條入到

我睇到

唔得就算

高波輸晒

狗志真本土， 出兩個外授， 羅拔圖仲要有特護

咩都睇唔到嘅

56k

關ad block

adblock

冇開囉
出完Post就有畫面了
有啲lag 但好過冇

今日東方班打氣咁熱情既 係咪上次輸左主場氣勢之後番去反省過

真係得小明有呢 d 波

泡菜仔真係撚🐶咁撚

睇到

[quote]

同組恒大1-0

川崎可以包艇

叉電了

返主場會贏唔到東方咩

有無Link

黃梓今場唔得 wo

睇到東方

話過就過

We are 東方~We are 東方~噓噓噓

算啦 關我東口事

電話無條得

恒大禁住川崎黎抽

無紅牌就ok
無經驗

好正常

輝仔

對面開始入肉

中國輝

究竟邊隊主場,對手打氣聲好大聲

差D輸

平安鐘了

66 CARRY

kim sir is watching

半個鐘都未輸算係咁

XD 你咪講哂佢囉

中國輝唧撚走左個波

電視睇唔識分

口形：屌你老母⋯⋯

又一球

屌你老母彈波波

差D收皮

香港球迷入場支持已經好好
唔好期望佢地大聲打氣

圍打

川崎比人屌打到要提早換人

咁踢落去唔係辦法，失球係遲早嘅事。東方今場中場機動性嚴重不足，球員跑動反應等亦不足，建議半場作出調動

韓國9號豬腦

幫手喝下倒采算係咁

仲可以換邊個

後備果班

我覺得水原團隊意識強過日本仔 要死守會難好多

水源前線廢定輝輝勁

傑志都叫有四子

分牌出錯 大6 好求其

傷

你話有多兩個小明就話啫

聰頭

米曹好癲 頂哂d波

係勁就一早出左啦

有鬼後備

我地完全冇反擊，防守主動性亦不足，咁落去唔得。

差d gg

係喎

牛榮已經謝皮咁

旺角場草幫到手

好早已經見到

我估東方自製砲台比對面入波

Thx大交合

d波彈

牛榮太慢, 協防冇用

上場係好彩無爆炸

戰神呢

我東啲後備勁好多
聰頭 享利 中超

鬼唔知咩 級數差咁多係咁架啦

金麥基好撚勁

唔准你咁話我孝 雖然牛演寧願搵謝敏榮踢防中

佢條撚樣直頭無氣啦

點解水原會作客和到含大架

想睇場香港波都咁難

可以改返姓未 ？

踢撚到成個外援咁

McKee好波呢球

估唔到水原守到半場

麥基

無左隻韓狗笑麥基廢，耳根清靜哂

球證提醒你越位

出街無睇，麥基入左幾多球？

有冇link係iphone睇到

麥基本身都係韓國人

韓仔波打大陸唔知點解好似成鳩日都食左春藥咁

已經帽子戲法

提醒人offside

準備大四喜

恆大作客，水源主場

麥基體能勁定泡菜佬勁

康廉

+1

守下守下就半場 又可以等yapp MVP

半場仲未打完

水原個Santos比人當係Dickson咁玩

水原個9號得個高字
D高波輸哂比米曹

mks地獄主場？ 半場咁都守和

白5 d 死球

仲有自由球

半和應該有六七倍
外國巴打fatfat 了

HT0:0

含大有難了

識閪斬波咩

半和

又話愛支
你個仆街

roberto斬會唔會好過佢

平飛點撚樣頂

的神！！fuck you的神！

睇黎唔洗456

放心 對含大一定腳軟 又俾佢789多場

半場mom: 中國輝

砍龍門球砍法

好好笑 係咁屌鳩對面個10號

聰頭又要披掛上陣

燈

果面巴打係咁撚佢

水原藍翼教練徐正源正選收起了隊長廉基勳、巴西外援莊拿芬艾巴里斯杜、澳洲中堅祖文及張鎬翼等亞冠盃主力

我愛支

牛演話佢搶截王呀

阿寶.jpg

好好笑 坐34區果邊 聽住佢地係咁撚 仲以為係咁講fuck you santos

鄭智老母又要受難

亨利，戰神，wfc超ready

個個對住我東都輕敵 唔出正選 又偷到雞

有冇直播link睇？

含大受難日

千里達屠夫

唔撚係掛 女人真係唔識波

其實香港人讓到-2 頂到半場 外國一定長追東方主場

得含大冇輕敵 主場都full team

鄭智肯定唔敢落香港

求iPhone link

多謝支持旺角場

女人正仆街

旺角場的地獄

東方上半場有冇攻過門

香港牛丸需要旺角場

桂神：種族歧視

全部 0

冇啦

唔意外 冇左洛迪古斯 最多守到和

輕敵

岩岩番到屋企
有冇link

牛丸真係On撚9

無可否認旺角場真係地獄主場
港隊，同香港球隊打外隊賽都係到上哂身

無迪高先大獲
中間比人禁撚住打
白雀又唔係以前南華果個

南華白鶴成日打中堅好撚廢喎

有洛神的話 麥基可以打邊

有埋佢 + 麥基 真係有機入到波

南飛時代打防中其實ok既
比起而家多好多跑動

中場暫時冇事 係追撚死牛榮
今日落過雨 場濕地滑 對面猜地波又差d

有冇人記得聶凌峰?好似好耐冇見佢踢波

旺角場會唔會成為決定呢組邊隊出線既關鍵

.......前面無人hold到波

冇班落好耐啦

未必應該要睇水原對川崎呢場

應該當佢退左休
俾東方雞左之後都冇落班

岩岩坐東方龍門後面，勁正

無計麥gay 扭唔到

唔掂到假鬼都冇人斟

出享利絕殺泡菜仔

唔係掛，老就老啲，但佢個時幾好波喎

一陣準備睇入波

咁高級別嘅比賽真係未見過 最勁仲要未俾人攻入

一開波就放狗

Free header...

東方要換人真係諗唔到換邊個
成班老弱兵係平時港超都無正選
換出去亞冠玩佢地咩

點守角球

有冇換人？

痴線 歐聯大把啦

唔守

一D反擊都打唔到

冇now呀，有冇link睇

阿記零射一入勁啲

牛榮

放心當年雲加對疤零射門都入到波

白雀

警號

牛榮D動作好柒
好似冇力軟下軟下咁

阿妓同疤差距邊有咁大呀

李嘉進換警號得唔得

話時話個陣個球係點樣入

烏龍球

向番後面帶波點知俾人偷咗粒波

係
長期紅色體力值咁

井今日都ok啦

角球影帝頂入自己

邊場？
夜啲想睇返

泡菜妹

牛榮有冇人換

無徐德帥咩

主席D交波

傷呀屌

好似烏龍球

牛榮做到野

有角

零射一入有機

白雀開罰球，我笑左，東方無人到咁

曾

出大眼搵佢開仲好啦

水原換人

禁制

有高度就入去頂啦

牛丸都要換入聰頭了

泡菜

有bleda,Diego都係佢開架啦

旺角殺人球場

Wfc準備

換第3個啦

上場就話無人，今場唔知做咩

亞冠英雄

唔好FF太多

yes,愛國

只要對面一心急玩9斬就有機啦

場波踢成點

]水原再換人

水原係咪開始換人㩒掣

泡菜無乜直接攻門

英雄輝幾時肯練龍門球？

換哂三件?

你踢得好我理得你愛邊個

Never

泡菜真係唔識進攻，港超隊都守到

一射

終於有射門

金井屎忽撞棍

shot 7:q

金井用完全場運氣了

金井加康廉

贏井

對面似以為食撚滑留力留出事

同孫興民差幾遠 屈機到

射 D 咁既屎波

東方拎三分啦好嗎

睇完架仔果場都唔識汲收教訓

泡菜開始踢燒味

射上天

咪出多咗隻鬼囉

可能佢地覺得架仔純粹衰攞紅牌掛

王子應該好快頂唔順

個地有d濕

旺角場威力

腳軟咁撚樣

哇, 無都無 PK ? 如果係巴塞一定有啦 鬼叫你係泡菜

睇住牛榮真係笑撚左

牛榮半單刀帶返出禁區係咩玩法

換啦

哂波

今日好明顯主場雞

牛榮搓返出禁區

痴撚線

屌

小小

淆演

牛榮都冇諗過要入波

牛榮妹下妹下

角啊角啊

以為入左

成個kanu咁

麥基孤軍作戰

kanu好撚勁囉

還返上場罰球吹完場都要啦

王子

mckee一帶波就引三個人過黎

司徒似教練多過牛丸

井要爆喇

明明上次可以罰絕殺矛柴日本三分攞曬

屌你老母牛榮

屌！！！

矮版高治

進攻後備好似得享利？

屌你老母阻住麥基

哂左 屌
金麥基

香港美欺

我麥

牛榮真係一個笑話

自己去堆填區啦

麥基算係咁

麥基好撚勁

小明 成個c朗咁

李嘉進

金麥基有咁嘅表現先值得入選港隊，唔係靠姓金

好撚緊張

冇睇港超，想問下東方平時出開咩陣

睇完呢2場含大作客係咪肯定會FULL TEAM

水原進攻球員

#

何國泉

好撚廢

金井

牛榮無氣就換走佢啦

我基

金麥基真係好勤奮

牛丸識撚換人咩

又晒曬
勿gay

講真其實以東方既實力踢唔踢得掂中超？

佢而家行行企企咁

球皇麥基

王子都膜膜地

呢兩場亞冠打到超水準，係差個入波

其實一開波已經係咁

得個聰頭換

水原個教練應該整過容

牛丸要做筆記，唔得閒

羅白頭下場停賽

roberto要停賽未

換亨利 cls

個樣好假

要

傷左冇得唔換
聰頭來了

亨利

我想睇享利

主席比roberto teamkill

1:0

唉屌

即輸

亨利幾耐無踢過

屌你葉鴻輝出啦

睇住佢頂...

今日解圍唔夠快，成日禁區比人偷波

依d波好撚弱

完

輸埋添

終於mark唔住D人

曾kamto

報錯分搞到我開心左幾秒

唉 上場失球都on 9

漏晒所有人

屌哪星，佢應該夠時間出黎打

做乜撚野 D人唔見晒

diuuuu 入左

越位喎

輝哥

前幾頁先至屌完點解可以俾人free header

咁近邊有得出

出享利博一博啦

冇越位咩

麥基亞冠超勁，mvp

換人啦 重撚有氣谷咩

變返姓麥

最大責任輸黃梓浩啦 比人睇定定出波

頭先谷果段都入唔到就無了

逼和到有機會嘅

有冇OFFSIDE?

呢球要怪都係怪對中堅啦

換牛榮啦on9

仲守

傑志豬夠薑出細佬播磨
牛丸夠唔夠薑出享利lali

COW BALL

上場mvp應該係佢
中國輝失果球

換走牛榮啦，冇哂氣就咪虐老啦

傑志根本無得揀

實力上夾硬攻應該會再輸多兩粒

換人啦屌

又比人拉到完場

今場黃梓好差

Agger

西方又有得揀？

換前鋒上去搏啦屌，亨利上去啦

經驗淺

加油啦

唔打得都睇得

yes
金井平時仲差

其實白雀出d波幾靚

輸1球又係輸，輸7球又係輸
主場起碼俾個決心嚟睇呀

牛丸有咩戰術?

冇分別

金井踢左咁耐都無進步抵比人屌

死韓狗 dllm

屌成班盲撐葉雄輝
剩係出唔出d決定差到咁都已經見到廢
你場場失一球呢d擋返十球都冇用啦

最大敗筆係無一個識開罰球角球

到輸7粒時又比人屌

後備有

牛丸真係無料，係咁問隔離

外國巴打求link
哩個post 全部link 我都播唔到

坐我前排果個4個pk喺度走地
買緊呢場外圍

怕自爆，貼相？不了

又話咩負上責任囉

單對單守唔到

仲唔換人
換D好氣好力黎搶好過啦

問贊助商俾唔俾換人？

換13走啦

冇防守路數

失左波差不多十分鐘先換

換亨利啦！

人地打少半個。

屌你終於換牛榮

一失波就要換啦，完全無部署

享利預備

點解亨利冇入黎

黃梓bb

d人吹奏到佢太勁
反而和哥好客觀

佢打翼可能仲好

唔該晒

差d仆街上晒去

7X 分鐘D人仲熱緊身

咩鐘數呀 cls

係咪reddit 果條
都係開唔到

今次黃梓浩好波

冇啦，輸一粒

睇緊極速直播，冇lag

未完架

I can watch without problem

又要贏掌聲

戰神個身好重咁

補時仲唔換享利

今場d攻門下下射中自己友

得兩個外援，超水準了+有運了

亨利掂波未

原來出左

個中東裁判算係咁，唔話得

頭槌攻門

已經超哂水準

司徒成日要帶口罩

頂出界

係失果球唔抵

頂

Error loading player:
No playable sources found

東方而家需要奇蹟

龍門咁快上黎

戰神真係仲廢過牛榮

屌兩場都輸佢
真係好撚唔抵

GOAL!!!!!!!!!!!!!

英雄輝上去頂頭槌未？

?

下場打邊隊 幾時踢

恒大90分鐘輸12碼

英雄輝上埋去

屌你亨利笑死

白鶴鬼黎？

GOAL!!!!!!!!!!!!

Henry呢個位想倒掛

補到 49

Goal你老母

白鶴開乜撚嘢 嬲得我吖

屌你

含大ar

最後一分鐘

錯版

無個鬼佬中鋒真係

貪大

今場波好撚好睇！
快打快

FT 0:1

比D掌聲自己

牛丸被對方教練安撫

無迪高先影響大，

啪啪啪啪啪！

借d意貼你個名

牛丸被對方教練抽水

碌返去釣魚台啦

今場中後段D角球算Ok啦

下半場已經開好咗

東方今日踢到好似踢主場咁

張敬軒有份踢？

康廉會唔會開得好d

得幾球ok

麥基姓麥了

有冇全場統計

含大屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩含大屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩

得兩個外援，超水準了+有運了
個地濕，泡菜仔傳失/跌低好多次
輸好唔抵，黃梓，中國輝

含大屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩屌你老母買咩輸咩

唔識斬波

麥基打到外援咁

牛榮完美取代

計形勢，小敗合理

比返個位傑志啦屌你老母東方 狗志食撚屎

yes,係輸果球on 9左d,守得咁辛苦

其實王子打翼仲好啦

問完個翻譯都唔答返

牛榮今日算係咁啦

stop please

含大和波、同水原各5分
前鋒3分
東方1分

中國輝亞冠表現真係外流唔到

戰神出黎好鈍, D企位又差

wfc超連後備都冇得出

牛榮仲有氣講野

開始覺得狗志揀旺角場打亞冠係明智，真係有利防守

今晚有 唔買買含大？

諗住佢反韓會落足力踢

其實係
但冇閘用 又唔會用大眼

輸果球應該出？

yes,本身已經算矮，j2/泰超都未必得

三場表現最好係輸俾含大嗰場
但被人大炒

出大眼起碼有人開死球呀

佢華人黎雖然算勁
不過真係好撚憎佢
人歸化佢歸化
黃洋就香港人 佢就支那狗

數字上仲有機會出線

黃洋勁過佢

出咩線
本身目標就係唔洗做三零
依家咪算係咪
係對恒大個場on99咋嘛

對住高一班既波唔可以守到個和，出面好難買你

yes
又有學識

佢同帥真係快撚d收皮，腥香港人

其實踢旺角主場，形勢好似1-9波
但總會有段時間係咁有死球，好好氣勢
上半場d罰波砍到垃圾咁，又無外援前鋒
好撚浪費

唔同打法嘅
佢有d似沙比 黃洋就有d似馬度迪

個人有教養先會識尊重人地文化

雀都只係一隻波牛

我一向支持mk場
覺得佢買飛有問題啫

黃洋仲硬淨過佢

今場同上場比雖然輸左，但好睇過上一場

訓左無睇 白鳩 係微勃有無打咩

係咩。。。上場攻勢入肉d喎

無論氣氛 戰術都有利
世杯外個排真係有地獄主場feel

今場無能力還手

樂天棒子 下回再找你們尋仇

屌你啦東方唔係兩個外援？

上場川崎無半隊正選
今場水原差唔多齊腳喎

錬鈁/港隊 mks
傑 大球場

算比較齊腳到香港但係正選都有留力

上場下半場中後段東方禁住砌

係咪唔記得上場對面打少個

川崎無球高波守到
好運d 3-1啦

日韓風格不同

上場11打10 唔同講法

我意思係之前以為東方無咗迪高，洛神死緊
今場已經超水準

好想去安慰牛丸

我記得 覆緊上面話今場好睇d 我覺得上場多攻勢好睇d

對面正選都冇出足外援留咗力

牛演BB應該心傷死了

女人去湊仔啦

廉基分和jonathan係最強進攻球員放咗後備

今日d快上快落的攻防好好睇

麥基有一下射門唔係比人 block 左，
個球坐龍門後睇到其實好大機會入

講真其實東方嘅實力踢唔踢得掂中超

踢三個外援咪踢唔掂

上場果2球直頭想喊出黎

中超規定只可以三個外援？

yes
留返換人quota 85+先用，儲百佳積分呀？

Yes

同你同區喎
其實仲有第一球射波可以瞄多一陣/帶多啲位先射，對面都未逼到埋身就大力抽咗出去
不過呢啲都係觀眾先會講，落到場冇得諗咁多

希望足總班高層唔好咁on9以為港隊有本錢同人大球場決鬥

同區
諗住麥基做英雄

Sosad

屌，唔撚記得拎水樽
仆街又要買過個新既

都係死球頂波點解唔換wfc 超出去

留力對南華呀

有相同疑問

一樣

係咪廉基勳出嫁？入波果球？

如果低分出局下屆會唔會冇左個分組賽既位？

我入場為左睇佢

no
下下屆先亞協

預左啦 係之前世界盃外圍賽幫港隊整高嗰分姐
下年咪又係比返越南呢啲趴頭

真係想屌柒佢
人地60分鐘換3件
你70分鐘打緊死守都唔換人，你估d球員鐵打咩

隊長廉基勳，jonathan全隊最勁

最慘新亞協要踢北韓

咁都好，起碼睇多屆

有冇人留意到未失波前享利已經衝翻後備席準備換衫，點知失埋波 諗住即刻換啦掛，點知85先出 點解拖到咁慢

廉基分出，jonathan頂入？

打濕尻盃傷兩個外援，痴孖根....

最震驚上次有人話425軍團有個意大利中場
現在group stage對手太弱無注

有 仲以為唔出佢

唔知點解你地會讚麥基，出佢打前鋒真係同打少個無分別

牛丸無論排陣同換人都

香港一定唔夠抽，如果北韓出齊外援

留力打聯賽

認真，真係夠哂做啦，
小組賽得個三隊，蒙古仔又唔係勁，
根本係左手同右手打啫

有洛迪古斯差好遠

本身就唔應該打正前

睇咗三場，最正係佢

而今日都做到野啦

如果你話係聯賽或者港隊賽事，
我或者會認同，
但事實係呢兩場亞冠中，
佢肯定係表現最好個幾個之一

聯賽東方做主攻真係冇乜用

因為亨利只有5分鐘體能

下場4月12兩個外援出得未

麥基係下風波必用球員
反正前鋒都無乜機會
我點解唔用個幫到手防守同跑既球員

主要係因為一隊港超同一隊北韓直入分組賽，另一隊要外圍賽爭位，如果外圍賽隊港超唔夠打，分組賽隊港超會俾兩隊北韓圍毆

麥基勁到
對手當咗佢外援

迪高應該無問題，
佢抖兩個禮拜 only，
但洛迪古斯好似要抖一個月，
出到都唔知夠唔夠態

如果麥基其他基本功好d真係不得了

再好D咁佢唔洗留係香港啦

射門好d就好
好dump春

我唔覺麥基點特別幫到防守
整體防守都好，兩邊閘同後防補位都快
反而我見好多波因為前場少左個硬淨前鋒，中場拉唔開，逼到好死好難交

我覺手得呢d基本功好撚緊要，唔係為左睇佢一兩球爆seed就算。如果對面真係覺得佢咁有威脅，就唔會中場可以逼到咁密

如果係亨利/廢帥果啲
連反擊都無得你睇

都係個句，有埋射波佢就踢緊英格蘭啦

我講緊今季姐

不過之前見到 fb group 見到d球迷話而家得一隊本地波打亞洲賽，寧願打翻亞協，但大家完全唔知今時唔同往日

我覺得佢最勁嘅係跑動

信唔過班後備

班韓狗串到

水原同中箭最大分別，水原撳制出個2條友都有撚用，中箭冇撚用

都唔係諗住用班後備既技術
但至少用體能chur埋最後15分鐘都好啦

水原知道川崎奶左野
至少擺後備, 好過川崎D星級球員黎都唔黎

水原C朗同洛賓

下半場好快出

麥gay今日勁到痴左線

支持麥基外流

現場睇佢踢波，腳波仲係好浮，唔夠沈係地
呢個關下盤肌肉同跑動姿勢事，練多少少大脾，跑個陣習慣將上身重量聚落地。之後佢cup人同轉向，爭波爭頂的身位都無咁差....

因為佢唔夠硬淨，好多波對面後衛守佢無太大壓力，而且好難做到駁腳

當然可以話佢咁勁就唔駛踢東方...屌，人要進步架嘛

我覺得有
莊拿芬第一下跟線走返出去之後又踏前一步先出波俾佢

比起前幾年已經進步左好撚多啦

呢幾埸真係特別好 平時波都控到比返人

出亨利同徐德帥囉
肯定守唔到七十分鐘

McKee 不嬲打主守特別有用架啦